(PS4) Fifa pro club球隊招人

開佐隊新波，目前有3人

招翼峰 攻中 防中 後防電腦打 著重控球 唔英雄主義 最好唔call波 陣地戰為主

留tg

幾點打

tg: raulon99

tg pikabbit

依家有冇局

繼續有冇巴打踢開cdm,cm,cam,